CA/ACO招聘/賽後(107) - 大榜已出！沒中不用心灰，2020一定要得。恭喜有WL巴絲

九大條文

(a)一般辦公室支援服務；
(b)人事；
(c)財務及會計；
(d)顧客服務；
(e)發牌及註冊；
(f)向政府律師提供支援，並為法官和法庭使用者提供法庭支援及事務室服務；
(g)統計職務；
(h)IT狗支援服務；
以及(i)其他部門支援服務

前文提要
CA/ACO招聘/賽後(97) - 人地AO有大把錢請工人。洗乜自己做呀！係咪呀！下？

CA/ACO招聘/賽後(98) - 你唔沖茶AO EO開會飲咩呀！下？

CA/ACO招聘/賽後(99) - 我真係恭喜你啊！

CA/ACO招聘/賽後(100) - 唔經唔覺又一百個post 之 大榜倒數43日

CA/ACO招聘/賽後(101) - 媽賣批做乜唔開po啊？下！

CA/ACO招聘/賽後(102) - Elaine女神好靚女 之 大榜倒數31日

CA/ACO招聘/賽後(103) - 尾水華田，雨都無滴 之 大榜倒數22日

CA/ACO招聘/賽後(104) - 審判近了，生死冊即將揭曉 之 大榜倒數16日

CA/ACO招聘/賽後(105) - 恨我對你以半年時間，慢慢的心淡 之 大榜倒數12日

CA/ACO招聘/賽後/(106) - 大榜降臨，全人皆offer

第1水ACO OFFER 已派10月中-11月14號 登陸日11月30號
第2水ACO OFFER 已派11月14號-11月30號 登陸日 12月20號
第3水ACO OFFER 己派12月3號-12月7號 登陸日 1月14號
第4水ACO OFFER 己派12月10號-12月21號 登陸日 1月29號
第5水ACO OFFER 已派12月24號-1月11號 登陸日 2月11號
第6水ACO OFFER 已派1月14號-1月18號 登陸日 2月27號
第7水ACO OFFER 已派1月21號-2月1號 登陸日 3月21號
第8水ACO OFFER 已派2月4號-2月15號 登陸日 3月28號
第9水ACO OFFER 已派2月18號-3月1號 登陸日 4月10號
第10水ACO OFFER 已派3月4號-3月22號 登陸日 5月7號
第11水ACO OFFER 已派3月25號-4月4號 登陸日 5月17號
第12水ACO OFFER 已派4月8號-4月18號 登陸日 5月30號
第13水ACO OFFER 已派5月3號 登陸日 6月頭
第14水ACO OFFER 已派5月17號 登陸日 6月20號
第15水ACO OFFER 已派6月12號 登陸日 7月13號（第104 post #693）
第尾水 2018大榜登陸日 7月29日（post #106) WL & RL已派

CA派OFFER日
9/11
20/11
10/12
24/12
17/1
15/2
22/3
15/4
10/5
6月頭
12/7
29/7 大榜日 WL & RL已派

ACO/CA offer房統計(填資料)

ACO/CA offer房統計(睇結果)

往年offer數字

RD三部曲

如果收到Acceptance form，但你又唔知點填RD，咁點做好呢？以下係三部曲以供參考：

首部曲：
首先打去GGO講返你個情況，佢地會教你點填

二部曲 (呢part主要針對ACO，CA做法應該係大同小異，如有遺留或補充歡迎巴絲提供)：
Assume duty date可以填佢日子最遲打後三星期內，notice week最遲填五星期，兩者是但一個超出/兩者超出都要俾supporting document

例子：佢assume duty date係寫6/5，earliest date你可以最遲填27/5，記住你寫呢個日子並唔代表你真係呢日rd，你寫5 weeks佢就會預你係一個月辭職通知，佢收到你張form之後會因應你俾嘅時間再睇下邊班training有位，然後再計返日子，最後email rd日子俾你，確保你夠時間同你舊公司辭職

就算你填0-4 weeks通知，佢都係會好似我以上所講情況咁，睇下邊班training有位又就到你日子就fill你入去，所以我建議你首先要問清楚GGO，免得時間上夾唔到日子以添麻煩

三部曲：
填完RD請寄回或親身遞交正本，同fax返acceptance form比GGO (如果係選擇寄回，建議選擇掛號方式同fax同步進行，以免出現寄失情況)

查閱面試評核報告(僅供參考)
*放大榜後才會發放面試評核報告, 考生可於放大榜前先遞交申請查分表

查閱資料要求表格

(可查閱面試分數, skill test每一部分是否合格)

Part 1:公務員事務局 (管理事務部, 行政及資源管理組, 人事事務室)
- 香港添馬添美道2號政府總部西翼9樓
Part 2: Personal info
Part 3: Skip
Part 4: 助理文書主任面試評核報告 interview date & time
Part 5: Skip
Part 6: Tick a+b
Part 7: (任君選擇) 可選第二項用平郵寄去通訊地址(例如自己屋企)

FAX: 2111 9538

服務承諾: 40天內會收到

費用: $1.1 (每份面試report)

繳費方法:
40日內會收到一張由CSB發出既"demand note",
憑demand note你可於ATM轉賬, 郵局繳費 等等
如以ATM繳費>> 繳費後, 把提款機收據傳真回CSB
如於郵局繳費>>把印有收費的demand note傳真回CSB
如於網上繳費>>把繳費確認回條傳真回CSB

如有更改，請提醒，謝謝！

CA WL入到職成功率有幾高

含撚啦臭西檸

LM

謹此屌多次後生男EO

我係女女男
中間果個叫Shirley 有無人同我一齊屌佢

再戰2020
唔信我會一直卡關

呢度係咪好少入女女男 主席姓邱既房？

下年年頭過BAR，試一下趕唔趕得切內部
不過其實下屆先入都唔需要諗升職啦，可以預做三十年ACO啦，因為呢幾屆請得多人，而CO退休潮FILL上去既都係三張幾至四十歲

係

100%

下次努力啦,鬧人有咩用

屌屌屌屌屌

求巴絲幫手人肉返LL YIP 出黎

真係好驚就算有ACO WL都入唔到職🥺

咁你都好有WL,我咩都冇
恭喜你
我真係要等下次仲要唔知有冇機

同意

aco in 得差reject 都預左
屌成in Ca 係自我介紹講得差, 之後d 野全中都reject

係咪似鄧小巧老女，全程西面但比左WL我

有無收WL既分享面試面成點

不過唔知wl係高分派到低分定倒返轉

死毒撚 係鍾意請番d 同類 屌你老母

話就話2020再戰
但萬一下屆又REJECT咁點算，
根本講眼緣、講運，
年紀唔細了

有無人開WL ACO group@whatsapp

我係呢間 有DO

現職, 信箱無野, Email無收過, 今日放假, 唔知點

唉

我都係呢間
無記錯係Christine YAU
得到WL機會

5月頭call 之後一直無消息，email都無
你有無call?

其實每一份工都係咁
所以唔好灰心

其實每屆都有個ACO CA whatsapp谷
你想可以上香討問下

Reject左我

CA 13/2 interview 15:09 WL

你唔撚好罵林鄭呀

我330收到aco reject,果段時間係咪應該多數wl先係?
會唔會有機會出錯

三月IN, 四月知道有CALL REPORT, 之後無晒聲氣

鳩噏，我覺得CV佔九成，面試只係做下樣。

我有個朋友做咗中學學歷，坐9年校務處窗口，要intervewer解釋條問題先解釋識答，ACO嗰邊請咗佢。
另一個HD畢業，無客務經驗，唔使intervewer解釋條問題解釋都識答，但落榜。
唔知係咪有關呢

話說我呢邊有個CA吉位，嚟緊睇下邊位巴絲有幸中

利申：個位都好多野做下

鳩噏，我覺得CV佔九成，面試只係做下樣。

我有個朋友中學學歷，坐9年校務處窗口，要interviewer解釋條問題先識答，ACO嗰邊請咗佢。

另一個HD畢業，無客務經驗，唔使interviewer解釋條問題都識答，但落榜。

唔知係咪有關呢

5月in 6月call report
今日3點半收到人事組電話有ggo信

冇email

好靚咩？

如果今日都收唔到email 好可能係收華田

終於追晒post
恭喜經典巴

想知 男女男 係咪真 killer房？

我3:30之前收reject,會唔會有機會出錯信?

面皮厚咪打去問囉

屌佢老母！！

或者check分

do?

我覺得睇眼緣你一入房嗰吓如果第一印象係好，你犯錯或者講錯嘢都好，interviewer都會潛意識原諒你

反而如果第一印象係差，你犯下每個錯誤都會被無限放大，人性係咁

真理 試問interview邊有完全客觀 見到你個頭成堆油都唔開胃 先扣分啦

第一印象真係好緊要
笑容 儀容都係加分位

岩岩fax左去,比個假希望自已

之前咪有人講過有坐過board既CO話頭十秒已經決定咗請唔請你，十分鐘係俾你去改變佢

我覺得講野有冇誠意係睇到
英文大多都差唔多

U grad平時訓練開演講，佢地係有自信D容易入都唔奇

讀多啲書係唔同啲

心地唔好特別肉酸
黃黃啡啡咁

祝所有收到WL既巴絲早日收offer

三老女人房 reject

aco 單拼

後悔冇考埋ca

接受唔到會reject我
Ugrad，有文書經驗，對答正常，儀容禮貌正常
點解啊

年紀關事
特別係可以做到65之後既招聘

明就明，唔明就算

2020戰友揮手區

我係

老姦單拼ACO一樣reject
CA人工

放工收到waiting list Email, 多謝OFFER, Waiting List神

一諗起有機會離開依家份工真係想喊出黎

希望啦 比老世搞到通晒天

我都係 希望可以有offer

HELLO大家好
又係我王牌巴
可唔可以幫手填下資料比大家做個參考呢?

2018 CA 大榜 Waiting List分布統計
填資料

睇結果

--------------------------------------

2018 ACO 大榜 Waiting List分布統計
填資料

睇結果

多謝合作

上屆reject即刪email,
今次打死都留起度，每日開嚟望一望檢討下，順便屌一屌 ll yip

屌佢老母...
皮爾修啊

HELLO大家好
又係我皇牌巴
可唔可以幫手填下資料比大家做個參考呢?

2018 CA 大榜 Waiting List分布統計
填資料

睇結果

--------------------------------------

2018 ACO 大榜 Waiting List分布統計
填資料

睇結果

多謝合作

已填 巴打你收到ACO喇?

我得CA WL咋

絲打？

俾人reject唔洗唔開心
我U grad覺得自己in得唔差直接收reject
無奈係幾無奈，不過只可以講收人個準則真係無法觸摸，所以唔得既大家咩都報下睇下邊份收啦
另外都希望waiting既快d入倒去啦，其他政府工post再見

CA好多位都好悠 加油

咁又係 校務處窗啲哥哥姐姐 始終會端莊啲

Same 老姦

有無睇junk mail

相傳U Grad is preferred
因為依家個風係打緊寧缺勿濫

我一撚定去查分呀屌佢老母
我同我D FD同同事都全部陣亡

睇過都無

想問收到OFFER通常等幾耐有工開?

1個月前收到OFFER但而家都未通知幾時TRAINING，正常嗎?

巴打收左reject?

咁慘

收左呀
正正常常 同上面巴打一樣
以為4點半後收EMAIL會係WL 點知係REJECT 真係嬲

你呢? 我依家先得閒上 爬唔哂成個POST

求解答

今次係一開波派wl 之後就一堆reject咁出

我朋友上晒
咩都冇

正常，耐心等候

屌.. 我以為今屆係掉返轉
又或者REJECT同WL同一時間出
真心唔明今屆係咩玩法

咁講 呢個世界邊有guarantee

我都係reject,頹左，返工時睇左email,忍住係放工時係巴士流左幾滴眼淚，雖然都知reject 多但一事實就忍唔到

頂QUOTE錯

我以為今屆係掉返轉
又或者REJECT同WL同一時間出
真心唔明今屆係咩玩法

想問有冇ACO WL telegram group link 求加

巴打, 可唔可以cap圖比我睇, 禁入去條link 見唔到有講2019 ps2 嘅野, thx

我仲有年半 又要重頭黎過

班人係咪食開屎 咁都叫靚？

D同事都以為我WL嫁
WL都有一絲希望先啦
點知咁都唔放過我
就咁REJECT我

見到好多都話答得好都冇，我俾人話過2次問非所答，要講多次問咩，冇真係好正常
巴打加油，我都要努力

一齊加油丫

[member]其實aco我以為都唔得，點知pass到，果日秘書st,聽到周圍人打英文打到啪啪聲，但中文就好慢member]

有冇人見board間房既eo係黑蚊蚊既老女人 左邊係後生女 右邊係叔叔
黑蚊蚊既老女人 再次屌你老母

真係睇人 我cv有啲花
之前見非狗既紀律部隊都俾大sir問 解到話最終請左
見aco有份工話自己contract就完辭左職抖幾日 都俾佢質我點解幾日都唔做埋佢

好多人衰英文打字
但係，練到既

我上次有去ST
24個人考試, 我坐左係度分幾鐘睇住, 到夠鐘個下全部人仲打緊

匿名人士: 請問你最近有冇坐過aco招聘board呀
疑似撚屌LL yip: 係呀，你係?
匿名人士: 我屌你老母呀！
疑似撚屌LL yip: 黑人?

我收左offer 半個月就通知下月尾training
好驚係西位

考慮緊做唔做好，人工少6000

Aco waiting list

風涼話就講少句啦
考之前唔係已經諗清楚？

基本上阿茂都u grad啦而家，除左上左年紀嗰批人，以前入u 相對機會少d。

你做緊悠位ca?

2字頭人工仲洗諗?
要諗即係你心中有答案喇

有無人現職收rej

如果搵到2字頭 我就唔會入aco啦
你自己衡量一下雙糧/花紅，醫療及其他福利 行業前景 再諗有冇必要入政府 事關新入職公務員可以話冇乜福利可言
加上人工少六千你要用四五年先追返而家個人工

就咁睇今年都幾多wl

新興巴

巴打同路人，明明in得幾好但收reject

請問後生姦係咪中間姓葉？

大奶妹

我下下星期去in 小販，我過去hea in 陪跑幫下你

同你一樣

係咪今日放晒所有email架喇
現職未收到

奀

佐治

好，多謝你，星期五就係睇左好多執法例子，指引同程序希望小販得

你唔係入左管工

咩部門？
收唔收到風幾時有ca fill

medical依d就一定私人好嫁啦

ca同aco查分可唔可以一份填哂

可以㗎
列清楚日期時間就OK

今時今日仲要fax真係.....

埋到位你會見到部fax機年紀大過你添啊

想請問各位巴絲 收WL email既時間同分數有冇關係？

好失望，答得再好都無offer(CA都reject完全係侮辱)，但同時個人又輕鬆左，總算唔使再抱有不切實際嘅希望。

唉，政府工我到底幾時先會有機會，依家只希望我仲可以係私人市場堅持落去，唔會死，直至搵到政府工。

又要番出去私人嗰度食屎，真係好撚sad，同時又要繼續俾垃圾廢物同學笑鳩我，下一次重大打擊應該係佢perm嗰陣。

屌你老母仆街易拎，總有一日你要還。

香港電台發生內戰

timeline:
27/2 st
22/5 ca in 男女女
04/6 aco 老姦
12/7 ca offer
29/7 aco wl

想問問如果做做下ca，之後aco派左offer比我既話，我洗唔洗辭職？定係內部會轉過去？

內部會通知你

唔使辭 直接轉過去由頭計過3年bar

你個垃圾同學aco?

睇黎今屆waiting都幾多 上一屆派左15mins就完 今屆派左30mins

我都係減六千
搏得中悠位既話一定做
多返好多私人時間

我上司會唔會話我做左無耐就要走而唔比我走架？

[member] 口罩姐姐畀左DO我..明明我in得勁差 時事題同基本法都答錯 [member]

唔會
因為你係ggo嘅人

入到去先知同私人工差唔多

LL yip正臭西，咁都有人埋佢單

你實有排屌

屌到下屆

至少唔會去到中年先被人炒
跟着個仆街老板，就算你有再多嘅功勞，一樣話炒就炒，少少安全感都無

呢段時間都報左啲政府工，希望有機會interview，仆街易拎趕唔絕我嘅

瞓唔撚着，仲係好撚火，邊撚個話天道酬勤架，屌。

一齊加油! 我都係

我都係
都唔知elaine係咪變咗kill房

之前睇post見有人係易拎都有offer
點知到最後全軍覆沒 唉

無email,希望有華田

Wl 係咪都可以check 分

點解成日有人話毒撚樣薯仔樣乖乖咁，講野又唔叻果堆反而收到offer既
明明我都係呢堆人黎都收唔到既

係，有in過就可以check

我仲係任何消息都未有

老姦房ca收wl
見無消息諗住收左皮 都無左件事
想請問有無得check waiting排等幾？
分反而唔敢check

same, 街外or現職?

街外既話可能有信寄緊黎

現職既話可能GGO拎緊你REPORT睇所以未有消息,再等下

未過PROBATION既轉ACO 部門可HOLD 1個月
過左PROBATION 部門可HOLD 3個月

唔洗RESIGN,帶假轉職

終極悠位

現職呀

我街外
希望收到華田

現職, 三月IN, 四月知道CALL REPORT, 依家咩消息都未有, 今年年頭有份Appraisal仲未填

CALL REPORT應該唔會搞咁耐,不過CALL得REPORT 基本上都係得左

x2

打左去ggo,話人數眾多，email仲出緊，耐心等候

乜都冇？

而家比埋DO你又點話呀！

ACO CA份人工點生存！你講？

屋企唔等我養
ca wl我都照做嘻嘻

嘻嘻？

屋企唔等你養仲要返工？

WL神

你條撚樣肯認自己fail未？

你唔係其中一個，我而家返果份工同岩岩識既朋友都話我似隻熊，熊明顯傻間間既樣

今年多人到1日岀唔哂email

唔使養屋企都要養自己架嘛買下奢侈品咁

現職ca 頭先終於收到華田人事部打黎話係琴日下就寄出架

巴打 我好想同你調轉 如果有得揀我好想做海關 我唔想做ACO

恭喜

冇事 簽返到
不過可能有人會關心下你

下星期見

恭喜晒

有無CA WL telegram group 可以入?

一路做ACO一路讀Degree？

你覺唔覺得成件事好侮辱好諷刺？

乖乖地讀完個Degree考AO EO啦！

唔係以後點見人呀！你真係敢同人講「我⋯係一個有degree既ACO，人工14780......」

咁肉酸你都接受？

一日一屌

in 之前一定會call 1次問有無紀律行動 你講個次應該就係in之前

我睇返睇一頁既數據
可唔可以咁講
大概2020年3-4月到所有wl都會收到聘書

in完call先係有offer

咁你返學啲present點搞

Elaine also
Ugrad，做緊文職/對客工作，interview前職能時事處境準備好晒，上埋文總班，到最後WL都無

+1 不過我係臭雞葉麗玲房

唉真係喊出黎 我不能接受呀

唉elaine原來咁睇我唔順眼

下屆如果凌晨一出post就報，唔知會幾時有ST
完全諗唔明點解唔跟申請日期&時間派ST

屌 好撚嬲 我都係姦房收左皮

g

可能因為我樣衰，就改為random派
利申：第一日報，2月st，尾水interview，最後食reject

通常呢類overquali嘅情況，仆街易拎都唔俾offer，佢係特撚別多呢種情況。

其實現職嘅巴絲就算考唔到都唔使太傷心，最起碼叫有政府工開，CA都考唔撚到就真係好撚傷心(完撚全係易拎嘅錯，唔係我自大)

仆街易拎仆街死，點做考官都唔識，做咩要出黎害人。

屌我都係
終於有人講佢

同你一樣 第一日報 2月尾先有得st

我等st email等到以為自己填錯email

今年跟地區
真係佢玩哂

我asso grad, top up degree
4年文職 有對客經驗
係易拎手上拎到offer

好小分兩日出,真係信不信由你

衰左兩次 想當俾錢買個機會

眼神好戰鬥格不知功夫如何

好心佢下年改返跟申請日期派啦

你肯係連登追POST其實D資料夠你INTERVIEW
唔想追就比錢去UPDATE下自己

就係怕你overqualified 之後懷材不遇日日返工喊哂口呀！

點解？

因為同你相同學歷既人已經全部做緊EO pt. 15。

你呢？就pt. 3。

要足足13年先去到人地起薪。

咁大屈辱你都接受到？

易拎係咪女女男房,中間個後生女

兩位巴打加油
我乜都無報 要繼續係私人市場流放

Hello 想問下
查分係咪只得fax 無郵寄？

魔巴我考唔到aco同ca

消防好多吉位都未fill過，進度極慢🤓

希望今年食晒waiting list

其他post呢

同問，已辭職等開工

未好的未來

有冇人仲係好似我咁咩消息都未有?

仲有人推post,我以為會死post

elaine可能係前期第1水派太多offer後面就收儉晒
主要睇好唔好運
我現職做GR 係政府各部門都有既單位 （上CA/ACO training堂一定會介紹GR俾你）叫得總務室姐係好多狗屎垃圾野都關GR事 所謂9大職能我都掂到一半 5分鐘都講唔晒 report位置都唔夠位寫晒我工作內容 因為太多太廣

所以文職經驗非重點 運氣才是重點 下年再戰啦
（我4月尾in 死咗係佢手）

我連CA都做唔掂 唔知之後點做ACO

主任

我都2月先有ST，明明第一日好早就報，就係想快d有得in

想問最快幾時開始會call waiting

點呀你
除左ca aco, 其他公職都全炒？

再上屆一開始唔知跟咩派，但大概10月中開左荔景場都跟番日期時間派，今屆就真係CLS

同意
不過年年交大榜都會有一班考唔到既人係咁鬧人

過多幾年愈黎愈老
都冇心機做啦
18 22 入職就話正姐

上屆請既PS II 差唔多8成係U GRAD

仲要9成係女

平機會告性別歧視啦

屌你老母 2個都reject ca都唔要我？ on9

有無巴絲fax唔到查分個number...

我呀我呀

可郵寄

公務員事務局網站

要 求 查 閱 或 改 正 個 人 資 料

如 要 查 閱 或 改 正 資 料 ， 可 以 表 格 提 出 要 求 。 有 關 表 格 可 向 香 港 添 馬 添 美 道 2 號 政 府 總 部 西 翼 9 樓 人 事 組 索 取 或 到 下 列 網 址 下 載 :

有 關 要 求 應 寄 往 下 列 地 址 ︰

香 港 添 馬 添 美 道 2 號
政 府 總 部 西 翼 9 樓 907 室
公 務 員 事 務 局 局 長
( 經 辦 人 ： 高 級 行 政 主 任 ( 行 政 ) 2)

大量查分去緊,你再試啦

佢部機應該好爆 我都fax左幾次先sent

唔該哂你 知下自己衰乜都好

算把啦，根本就係睇你唔順眼再求其搵地方比低分你咋麻

我DSE 英文Level5 16年in aco rejected 一check 英文8/30

佢地所謂既計分指引真係得擔笑
個日入到去in見LL Yip條八婆黑口黑面都知冇好野架喇

想問各位巴絲打
當日interview,我係去對資料果個大房入面唯一一間interview房間
係咪好多巴絲打in呢間房都reject?

我都係in呢間 已收reject

Aco 老姦
Ca 又中姦房
成班西女人

原本尋日收雙reject個心真係好灰
但聽完你地咁講 反而個心舒服左

運氣大於一切

已經第二次了
以為有第一次經驗
第二次in得好啲
都係收reject

我都係
屌啦星

Ca 姦係唔係左右老女人、中間後生女？
仆街

CA 姦房淨係出OFFER俾男仔

我都唔撚記得 全部西女人
唔撚想記 再睇下counter d aco都幾失望

我好記得
當左中兩個問嘢時
右邊問時事條友合埋眼瞓著咁cls

咁仆街
政府無男人㗎咩Diu

我意思坐board 嗰啲
中晒西女人

你現職定街外?

街外

琴日有個靚女aco黎左我果到

@魔鬼在細節

同你一樣易拎
我上屆CA 第1水in 第1水DO 面試16X分,
今次ACO 尾水in 收皮

其實冇圖你話 林鄭辭職做aco都得

通常話自己肥矮毒個啲都係靚仔一名

恭喜啊

可以，每份計錢

屌你老母連個「下！」都唔撚加點做連登傳奇人物啊你

我ca都係呢間reject
嗰陣in完aco覺得麻麻 好努力溫書希望至少有個ca
時事3-4題 全部溫中識答
處境就問請假同落雨場館安排 唔敢講答得好但至少係例牌正路野
英文好簡單 全程冇口窒
原本諗住查分 後尾諗落都係算
應該真係生得太樣衰

到時我30歲，希望到時入到

2200？但WL好似唔多人收到wor

後生姦房苦主在此
問題都差不多
都照查分睇下佢地係咪真係咁唔妥我

都仲有廿五年做
夠喇

係唔係2月in aco,3月in ca?
啲題目差不多一樣
職能全部答晒
處境正常對答
Waiting都無cls
見到成日有人話自己職能答唔晒
其他鳩答都有offer真係無天理

入左 ca wl
而家份工年尾人工加到去21-22k左右
但係都諗住含淚轉ca

下屆考aco啦
唔好入ca呀好伏架

true

我都考過好多政府工今次先有WL 大家唔好灰心
2016 aco ca 水質測試員 psii 機電學徒 (icac aco ca <唔係公務員但都係玩跳point)

恭喜巴打 BTW CA定ACO WL?

今年都有考 aco
但表現柒到喊份英文完全唔識讀
未 in完已經柒到想揾窿捐

我得中5學歷，入 ca起碼可以玩過世
而家份工雖然人工高一截，但係工程呢行始終唔知可以玩幾耐特別係我無呢行既正式學歷

明明面試流程 問既問題種類都一樣 我諗住再差都應該有個wl掛 點知無份
證明個官覺得你樣衰 面目可憎你已經可以早抖

一過試用期決定唔再掂啲CA應該唔洗掂既工作 做得義工太多平時同ACO幫手一齊分擔埋老seafood鮮茄個份

兩個都有wl

今年雙重驚喜啦 唔洗前年咁雙重打擊

有冇查分教學，太耐已經唔記得點申請

唔好咁痴線啦你
做盛行呀?

我office 個CA 好得閒

Me

qs

你年尾加人工到21-22K係CA頂薪呀！
你走去還原基本步做乜野呀！下？

盲閪？

sor冇睇#1

我反而係諗FAX左駛唔駛打電話去確認?
而又應該打咩電話確認呢?

唔好搞人啦
幾千份form send入去
比d時間 佢會回返信比你架啦

唔洗啦，正常fax都好少出事。最多40日後收唔到demand note咪再fax多次

朋友你冇野呀？出面成2K+ 都做CA， ACO 都要諗過度過要唔要啦，當你而家25歲 到35歲你先拎番而家既人工，你人生黃金時間寧願係出面努力膊下撞下，再好似上面爸打話有人40歲再入黎都未遲啦！咩世界！ 你認真諗下？不過都唔關我事

咪就係, 廿幾K同CA比, 唔駛諗喇下話

我懷疑講野得罪左佢

又可能衣著得罪左佢

in完諗住do等到最後無都應該有waiting la

你做乜叫我含撚

舊制先係人生贏家，退休後佢本人同配偶繼續享有醫療福利

其實同舊制比黎有咩意思
根本都唔同時代
以前出面魚翅撈飯無人做政府
今時唔同往日

想報10月個cre考aco
想問下係咪個個aco都要22合格 100分先會有得in

一個普通大學生係咪要預考3-4次

aco都唔洗cre

我都係研究多9月final year

我明點解你地咁講
減咁多人工做ca好似好戇鳩
但我考慮既係長遠
五年後十年後既事
而家份工既工作經驗基本上無乜用
幾年後如果我離開依間公司
到時三十幾歲人都唔知可以轉邊行
anyway. 多謝各位意見,我會再考慮下

不如做住先，明年直接報ACO
話唔定明年尾就有DO呢

如果你最終目標係政府工 一定入左CA先 由而家開始計年資
如果揀左私人市場 就唔好再諗政府工啦 政府愈早入愈著數
如果唔係到三五七年時再諗政府工就會諗起今日有得入但無入到

講真果句
呢到咁多巴打渣住degree考aco都要考幾次
我得中五學歷真係唔敢諗會考到
我真係想知
今次aco有無巴打得中學學歷都考到？？

我明白你 我都係咁樣 因為依家間公司先有20k 出去其他公司人地一定俾唔到我 同埋依家份工工作量太多 上司好信任我令我壓力好大
當然正苦工都可能會派中西位又遇到唔好既同事 但長遠計好似都係政府工好啲咁

利申 aco wl

係唔洗, 但我覺得有好過無
如果你2到+PASS到APT+BL 又高分
印象都好D啦

CA/ACO Post真係特別多痴線佬
1.以為要為CRE/JRE
2.仲問使唔使筆試/面兩次試
3.仲問緊ST考乜 點考 使唔使著西裝

都係果句 如果你係中五既
入到可能係已經係最平穩既出路

如果你係Asso/HD/Degree
你起碼都ACO先入啦，
CA好聽叫政府工 唔好聽真係做埋啲極打雜野
連升職既假想都無得比你

係啦無錯啦
出年我有21k, 3年後我可能有25-6k
但問題轉工做返呢行既話
就肯定跌返落十幾k
工作量同壓力亦都係考慮因素

屌，繼續屌柒仆街易拎。

我樣衰
希望下屆考官會更好

Aco覺得自己in得麻麻，覺得機會好微。於是好比心機去再睇曬點時事新聞，希望會入到ca，所以考ca準備是足過aco，時示問數字問題我都答岩個數比佢，其他表現也自問正常，以為會有do，但是都是regret左

唔該晒

諗住fax，佢地唔會咁得閒check你掛？

都唔明點解身邊考得差，答唔到又有offer
我自問答得好中，無疾過我，好順利無黑面有笑容點解reject

同感，完全唔知點揀人

其實大家信係運氣>實力未

上年年尾去考見到好多人好努力咁溫書
都唔太敢出聲, 見個氣氛咁好, 真係廢事打沉人

其實考政府工或者工職, 真係好睇 運氣, 同埋識唔識人

同意
我都覺得自己in得正常
諗住至少有WL點知乜都無
得asso係咪覺得我學歷太低？

degree both reject

你係咪想講10月報CRE考AO呀！
咩叫報CRE考ACO呀，你係咪想笑大人個口呀！下？

魔巴有冇考到CRE?

GGO應該破格收錄佢啦
曲線推咗咁多屆

我狂溫書果排我男朋友反而話請呢d位唔洗請個太叻既人，可能真係著重眼緣

易玲覺得你口技好就請

魔巴係唔會答你架!

冇可能, 佢明明話入咗會含恨而終

張查分紙快圖美同公司都fax唔到過去
係咪有得寄過去

有無現職會用office fax

我琴晚6點幾去文具店fax咗
唔知佢地收唔收到

有得寄 我琴日fax極都fax唔到過去 索性寄過去算

請問係唔係寄返添美道2號9樓？
Thx

我想問下呢 查分係咪一定要fax架
我fax左幾次都fax唔到既

甚麼叫絕望抬起眼望望

應該係呢個？

GGO係咪收到風31號會掛8號所以提早放大榜

CA 男女男房waiting list here

收到風會8號波唔比人去法院聲援

有冇ca waiting list tg group?想入去觀摩下

應該係
Thx

無 我都想入

有冇人開

就係留港七年左 拎完身份證隔多幾年就考到

咁點解唔入tg谷
呢邊黃黃地

#metoo係咪姦房? 左右老 中間後生

無消息可以搵邊個問?

出面有咩工唔洗運氣同識人

打左去問，可以郵寄
個人資料(私隱)條例查閱資料要求表格
表格下載

表格編號

:
EDB56

表格名稱

:
個人資料(私隱)條例查閱資料要求表格

版本

:
中文

文件頁數

:
6頁

簡介

:
根據個人資料(私隱)條例查閱由教育局所持有的個人資料。

相關網站

:
香港個人資料私隱專員公署
()

遞交填妥表格方式

(1) 郵寄地址

:
香港灣仔
皇后大道東213號
胡忠大廈15樓
教育局

(2) 親自遞交

:
香港灣仔
皇后大道東213號
胡忠大廈15樓
教育局

(3) 傳真號碼

:
(852)2893 0858

查詢電話

:
(852)2892 5462

有啊 但寄不如自己fax
我去7仔都fax唔到
之後用一個叫 FAX PLUS嘅app自己fax過去

聽日打去問下先

我入去撚狗既

用咪用，怕佢呀
我仲同老闆講到明我fax表格去查分

被Reject就鬧人嘅jm9
讀緊書嗰陣professor派grade都唔代表個個學生都靚grade啦
你估aco位無限加開，interview 好就請曬咩
何況大把人都interview 好啦，揀個合眼緣嘅都好正常

以前我做私人工都會幫手in下parttime，面試相處舒服就請，好主觀
同埋請得前線嘅parttime，靚仔靚女更加係必請

我有aco wl同ca do

中六dse

其實elaine鍾意邊類仔

屋企人見你人工減半梗係嘈你啦！因為你人工大倒退呀！養兒防老失敗左啦！

同埋你以後出席同學gathering點同人交代呀！個個攤哂份糧單出黎！30K既，40K既，60K既，百花齊放。

你呢？就14780。

完全覺得冇問題？

我有幾個問題想問下

收到ca do同aco wl，黎緊3/9就會上training

1)想問下到時番左幾耐工先可以請大假？同埋大約會有幾多日？

2)請大假係用書面通知上司，定係有個內聯網自己apply?

3)如果到時做緊ca，之後收到aco offer，咁我請左既大假係咪都可以做左aco之後都有得放？

2. 有內聯網
3. 如果轉部門, 應該要起新部門再申請多一次

無曬新意

ca？ ca 的話的確係請唔叻既人，亂嚟反而請

aco 就捉唔到，可能關個樣既年紀事？

悠位神 行路返收工春

佢鍾意邊類都無用喇
下屆都唔會由佢坐board㗎喇

有無人ca wl個有效期係去到24/7/2020
點解上個po個個都係18號既?
1510收wl, 23/4 in

希望今年尾入到去

巴打加油留意左你好耐
同你同病相憐

同你一樣再揾其他政府工

加油 希望你有好消息

本身諗住st都過唔到 但遲到收到interview email又有d希望
諗住interview見得成但又瀨佐野
勁灰

想問下aco 有冇位岩我想入
背景：科大cs 2 low grad 一個聾人 唔做得前線打電話果種 想做比較後面性質既工

下年aco報名大唔大機會 白紙一張 但怕佢見我殘疾

我理得你係CA ACO CO SCO，都一樣輸到七彩。
點解？
他日見返你D小，中，大學同學，必定問起近況！

問近況＝講工作
講工作＝講人工
講人工＝比較人工
比較人工＝講買樓
講買樓＝講結婚
講結婚＝講生仔
講生仔＝講支出
講支出＝講返人工

到時你就會發現，你參與唔到討論。
因為你人工太低。
咁點解人工太低？
因為做左CA ACO。

最後拎住張$14,780糧單懷疑人生。

Csb會預留少量位置比殘疾人士 但唔多

唔識
睇口型講野

政府鐵飯碗，養埋唔少心理有問題嘅人(有朋友做緊唔同政府部門)，入到去，人事容易係一個問題。

我都係

[member]今日啲東北風吹到去你部門?
[member]

而家搵緊11-12k文員
我騎牛搵馬入政府

Cs做咩唔做返it依家it好好搵 身邊好多cityu cs做兩三年就跳到2x-3xk人工

聾人唔要求咁多
做it 就算寫program都係要跟上頭溝通再改
好難搵到夾既人
我個時入科大都係岩岩好有分
無乜心機
想搵政府安份過一世算

你係13/7 收offer? RD 你寫幾時？

12號收 rd寫左8月14

堅唔堅架

幫屌LL Yip

你收到CA offer呵？因為我寫RD 8月12日，但要兩星期通知，所以問下你，想問個email 係咩subject 架，我怕miss 左

刮到嘅話有offer都唔駛旨意會過到試用期

我啊，中五學歷，30+歲。第一之考ACO, 上哂文總果啲ST, 面試，入職班， 有華田。
希望你下屆都成功😉

有鬼用咩，咁既人工仲發咩展興趣呀！下？

呢2日唔知會唔會派offer,雖然入左waiting都好心急想，想快d離開份西工

都放哂大榜
魔仔留返啖氣出年再嗌過啦

我到今日都係咩都無 如何是好

呢度有無ACO 女女男房 WL呀

應該有華田啦
現職?

同你一樣, 咩都無收過

係咪姓邱，超西面，不過比WL

我屌你呀LL YIP，我光明正大，林鄭我都照屌呀，你一個EO仔我怕咩，認住我，添美吳尊

姓邱+1 WL
佢問埋我隻貓咩品種，好傾計feel

情況好似我咁，下次有得報2020年得都28，入埋掃埋差唔多30，起步太遲

我都係，而家都仲日日睇信箱

我都而家都唔會插考官，我真係覺得得唔得好多因素集合

我諗住等埋今日, 無就聽日打去問

咩都無可能do 等派呢

你一定要催眠你自己，令自己非常憎LL，咁咪落到手囉
你跟我講一次

痴線 呢個月fill左4個aco ca位全部都係40歲中女想要個男都無

全部都係New Appointee陰盛陽衰

我都想知 我係24/7

ACO唔同CA

政府請人真係乜人都岩
明明出面40歲已經唔請 但偏偏係政府就請一大堆

講左政府請人五十幾都要請d
唔係就俾人告discrimination
所以好多後生考唔到
就係因為已經收夠個個年紀既candidate
即使年紀大既差d都要請

我收到華田了

岩岩收到喇

醫院局果d文職岩唔岩我做
黎緊兩年做文職等考

係
Appointment as Clerical Assistant

真心 佢冇心請
個分比低少少都冇問題
但偏偏就係咁請冇腦師奶入去
一陽指打字 之後講人是非

WL？
現職？
街外收信？

我都係。。。。上星期已經收到email叫8月29,30上training 求好位

我覺得係自己樣衰，所以elaine一望就唔請

Aco Waiting list 請進：

我都係
其實佢地邊有咁得閒check你

現職 收到華田

wl

大家加油!!

想問12/7收到offer,但未有rd, rd係咪通常星期五出？

rd要睇你點覆GGO
你覆嘅日子再加一個月以上

即係一齊上training
好位神

恭喜，好耐無見到你叫春

好位神

恭喜恭喜, 我仲係咩都未有

仆街易拎食屎狗

咁巴打你都好大機會收華田，恭喜

如果有wl收到華田
記得黎報喜

我好間中先上一上水
等左七個月本身都心灰意冷
好在都叫有ca waiting 可以做住ca考aco
不過真係唔知等幾耐 分分鐘等足一年先到我

Ca 黎緊入好位
Aco waiting 好快有offer

我都想快快入到aco再同大家報喜
到時放番ca俾大家

邊會咁快

等下啦！應該到架喇
你係咪離HQ好遠呀？

aco個進度好慢

如果雙併有WAITING
CA有offer先 係咪老撚都做住先? 過一排aco都有offer 會唔會去返原部門

望下你後面果位AO？
今晚去半島酒店享受自助餐啦！

你呢？就去麥當勞尋找美食。

你話自己似乜？

大家一有就報等大家唔駛乾等

收到 waiting.
但 好驚 最尾 會係白果

數學題:如果elaine每reject一個cand就要含一條撚, 求elaine含過幾多條撚

Wl 其實大唔大機會有offer

講開 佢EMAIL咪話會有張正本會郵寄 如果一星期無收到要打比佢
你有無收到果張正本?我到而加都未有..

[member] 有冇8月15 CA training嘅手足 [member]

巴打考到ACO?

小心 LLY 刮緊你

人生贏家

PS：屌你老母仆街易拎

8成人有WL
定係無Reject既廢事打

面試要全西裝？
皮鞋邊度買

冇規定
整潔就得

今年好似好多手足派去唔好做，甚至係西位

Loake 1880 手工皮鞋

有呀 今日收到
應該都係呢兩日啦 可能打風都有影響

我今日睇過都未見有 聽日都無就星期一打去問下先

可能導師都罷呢

你靚仔，著背心去都pass

派完位記得tg我

here

rd何時有 悠位神

收到了, 多謝

收到了, 不過現職做左兩年幾, 又要重新做三年

幾時過bar?
有無得叫腦hold到夠3年先放人?

明年四月尾, 聽講正常只可以Hold到一個月

遲你少少
之前聽過話可以hold半
原過你do 差成年未必得

CSR: 未過bar max hold 1個月
過左bar max hold 3個月

講就咁講啫
差佬夠話要出示委任證

好位神 上堂果時就知派邊？定上完之後？

大把人差小小到3年都HOLD唔到
MEMO黎MEMO去,你部門夠鐘唔放人就會比人KILL
信不信由你

我已經死了

想問下我6月尾收offer 會等幾耐有training

RD係7月22果批

比人KILL 姐係咩意思?

same
填左7-22+5 weeks
重以為今日有rd

點解你會接受到ACO人工？可唔可以解釋下？

你 最近還好嗎?

原來熱線0個人答錯我，唔係寄尼個地址，大家唔好寄錯

點會寄教育局呀

唉，成件事攪錯哂

我又唔識deleted 個留言，我驚有人同我一樣寄錯，如可以delete 留言，請教一教我

比未入職嘅學下咩叫唔好信哂人
唔係入到去有排比人撚

唉反面教材

當新既一代負擔唔起離地既樓價或者去得多旅行發覺買香港樓係貴得不合理時，再加上客觀環球經濟，貿易戰，保護主義，社會情況，個人享樂主義等等 睇下上一代班老野係咪真係持貨能力咁高

魔巴 唔係你既錯 係社會既錯

有冇ca wl group入？

我都想入 ca wl group

R咁耐 放榜成個星期都黎 有冇諗過主動開一個

點解你人工輸十條街都仲有心情入group既？你可唔可以解釋下？

下！
咪同魔巴人工差唔多。魔巴點解仲有心情回post既？你可唔可以解釋下？

好想revert返ca呀
屌你老母閪位！！！！！！！！！

點閪法，你CA過BAR未?

未呀屌
閪人事

老屎忽嗎？

搞到我都驚

未過BAR就冇得落返去。 6年後又一條撚屌

梗係老屎忽啦
唔通未過bar會閪咩

3年即刻入紙啦
鳩等太被動

5年都好啦
我in out 一齊遞先

貪得無厭，十倍奉還！

難得有個CA悠位比你苟且偷生，你唔滿足？

好啦，依家中左閪位，你開心啦？

苟且偷生變含恨而終，你就係活生生既反面教材！

恭喜你呀，慢慢黎啦

無錯！
你講得好啱！

ca好呀, 唔洗六年一調
中咗悠位真係打死都唔走

Ask ggo

我比羅智光個電話你

過黎遮打花園問

我填咗8月中+5 weeks寄完先覺得自己蠢咗

我而家只有上衣係恤衫
褲就u記買既純色褲
黑色波鞋
得

岩岩去咗

有冇人知現職填左Acceptance Form, 假如上司話下個月一號可以放你走, 咁二號一定有新位俾你入定係都係要繼續起依家果度做住等通知?

有無aco 等rd group

但假如本處決定推出新一輪招聘計劃，備取名單便會在同日失效。

呢句有啲古惑

如果佢年底推出我份WL咪88

點知係咪成功fax左過去 我公司fax過去的

由你apply 到出大榜都要11個月時間啦
搞咁大場大龍鳳，會唔會即刻又開招聘呀

公會會出聲要求收晒WL先

過往都係次年8月先出招聘，到時應該收晒wl

可以打去confirm

辭職會斷年資

直接係ggo 個電話？

個日可以放你唔代表個日你入位
做住等通知

唔該

醬油？

ACO果個waiting tg group啲人咁撚藍既

係囉 佢以為自己group admin？
有個仲用哂真相真名 幾勇武

我乜group都唔會入

有哥可能我都係

邊個 group?
咁我又覺得唔可以要求每個人都上街
或者佢地係街 你唔知架

我係呢間，收到offer但我reject左

CA/ACO?
原因?

知唔知大約要幾耐先會批？

早晨？
點解你人工輸EO 12條街，輸AO 24條街，依然可以繼續食飯去廁所沖涼訓教，完全當冇事發生既？

買毫宅結婚生仔請工人豪華旅遊奢華生活，全部做唔到，一生一場空，都可以欣然接受？

你可唔可以同我解釋下？

魔仔咁早又發功
留力下屆再出嚟啦

聽人講好多都未必批

政府pt就一定批 其他就都見過有人做pt巴士司機同artist既

魔仔入到未呀？聽講開埋下屆冇喇喎

點會限人工收入 你鍾意做幾多咪幾多

迪士尼算唔算政府pt?

有無人做左一排CA/ACO想考EO?

好想溝d單身aco/ca個個都有仔 屌冇仔個d又好似好難溝

[member]

溝jj做緊d19 tech 位 aco/ca都唔會揀啦

都ok

唔好搞我後面

經典巴你好似問過佢好多次了

佢做緊ACO喇

你睇佢段野都會略知一二

好耐la

你有咁既本事，有咁既決心，自然會做足準備

但更多既人，只係自視過高，好高騖遠，成日覺得自己應該係AO EO既人才

去到未

想問下有冇人6月尾收aco offer 收到rd ？

我老婆5月中到而家都未有

要睇你報rd date

多事

咁就一個星期

跟機屌

報左9星期

加多一個月左右就係你返工日子

5月中回信 而家都過左2個月有多
等佢唔知幾時回 又要再等9星期
隨時我岩岩見完份工出結果 佢都未翻得

急問
同期考aco + ca
先做ca依家再收aco wl
咁係等內部通知定係屋企收信？？？

有冇人答到細佬

所以reject嘅朋友，如果再考就有咁柒得咁柒去in

咁你係屬於兩成定八成個邊

有冇人12/8 first day

有d真毒撚會識揀位座 比如最遠果兩張枱

下個新PO呢

呢到D FORM唔該放埋第一版

我會有咁後坐咁後

12月時見過你，你收到ca offer了？

想問rd 華田 即係咩

我收左wl on9仔一名

遲到無位揀正常
早到10分鐘都得返前排

謝謝絲打開心...我收到ca wl

關心....

有冇人聽過有案底都做到aco既例子

查分係咪真係要等個幾月